如果見到劉馬x真係想打佢一身！

如果見到劉馬x真係想打佢一身！係示威區撩事鬥非，香港人真係好克制，佢咁都可以有命出返嚟！